伊巴宣言:只要我想踢世界杯就能踢 FIFA攔不住我

儘管已經36歲，但伊芳布仍然保持著良好的狀態。在代表洛杉磯銀河踢的第一場比賽中，伊芳布就梅開二度，幫助球隊在0-3落後的情況下4-3大逆轉。世界杯臨近，伊芳布是否能夠參加世界杯？在接受歐洲體育獨家專訪時，伊芳布明確表達了態度︰“只要我想參加，FIFA就攔不住我﹗”

伊芳布宣言:只要我想踢世界杯就能踢 FIFA攔不住我

按照FIFA規定，球員不準與博彩公司產生任何關聯。而不久之前，伊芳布曾經代言過來自瑞典的博彩公司Bethard。媒體因此認為，由於觸碰了FIFA禁令，伊芳布就算願意回歸瑞典隊，也將無法參加世界杯。

針對這一點，伊芳布明確給出了他的態度︰“FIFA攔不住我。只要我想要參加世界杯，我就會參加世界杯。這就像我是否會回歸國家隊一樣，只要我想回去，我就能夠回去。問題關鍵不是FIFA，而在於我，在於我想要什麼。”

那伊芳布是否打算重返瑞典隊？神塔不置可否︰“門開著，沒關上。”在2016年歐洲杯後，伊芳布宣佈退出瑞典隊，如今他退隊已經將近兩年了。

啲廢老好撚煩

領隊都冇叫你

個領隊快啲出嚟收佢皮啦

今朝反cup左未

伊芳布